是日風向：網軍用其他台嘅post佔據吹水台

繼而影響CDrom或連登淺度用家關注運動。

建議：請多關注時事台（行動及行動相關討論）及政事台（區議會議題）

其他台post：唔睇、冷處理、不推文回覆。

請真。連登仔反擊網軍

光復連登，你我有責

光復香港之前，勿變膠台

24/7 抗爭？

支持摺曬其他台 淨係留低時事台

者係之前部份係d鬼吹激進post
而家輸哂就收哂工

連登本身開嚟就係為咗場運動

pishhhhhhhhhhhhhhh